聽日唔係嘉年華

唔該咪撚打卡 千鳩幾個hashtag
#lovehongkong #support

小薯一名 希望大家留意要有充足水份 天氣好曬
互相照顧下啲老弱婦孺

帶散銀搭車